想問下有幾多個係特登唔返工去6月9號

有幾多人講得出做得到

工都辭埋

終局一戰仲返咩工